heymandi識個女仔好好傾

係呢兩日係heymandi 同個女仔傾計 講野好風趣幽默 佢話題又多 傾左咁多條女都未見咁善談既 有幾有禮貌咁 點知到左今日就唔見左人 連tg wts都未攞到 好可惜囉

排期見精神科未

男人黎

叫咗你唔好咁快send自拍

玩交友app勿上心

今日應該去左投票

而個App好多肥婆

佢就係send咗你張相比人

頂你咩密都唔加 個個都知了

呢個真

少肥少外協 招180up真心發展 岩傾可換相你先

我睇咗做好好砌

未屌過 都知佢係女人？

傾開咩